政府幾時推行全民做醫護同埋全民政府工?

金融地產要職專請白人/支那人,建造業谷唔起
又唔開拓新產業
為左失業率好睇d,政府好應該開始做野保障下廣大市民

全民ACO

上班台過半政府工post
香港私人市場09後就冇好過
果期construction熱潮都係靠政府谷返黎

做醫護真係冇得輸

香港真係異類
醫護人工:
外國:高其他工種少少
香港:拋離大市
政府工:
外國:人工低,不過穩定
香港:人工高仲要穩定

睇下香港醫護人工去返2000-2005既時候睇下仲有冇人做
唔係好信香港咁多人真心想醫人

其實咁只會迫班後生走佬，唔講政治問題，係揾食問題，前途問題

香港人不嬲好現實，香港講理想真係等乞食，除非理想真係醫人

美國最高人工果班係Bay Area software Engineer 同NYC 既finance

支持醫護支持姑娘

每年睇住公開試狀元輪流表演葉公好龍

香港finance都係頂級人工，不過果啲位唔輪到香港人做

其實美國醫生都好高人工，係多醫療糾紛同埋個飯碗易爛好多，邊似得香港